「突發」地鐵唔停上環至堅尼地城！！！

港島綫三分鐘一班！！！！

Fact checked

兄弟小心呀！

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

Push